涉包圍深水埗警署多 14 人被控暴動 最細僅 14 歲 有被告投訴遭警棍毆 值日官:「唔好扮嘢」

去年 8 月 29 日有示威者於深水埗警署外聚集，並被指投擲磚塊及以鐳射光線照射警署。警方在行動中拘捕了 18 人，年齡介乎 14 至 41 歲，當中 8 人為 18 歲以下。有 3 人去年已被警方以暴動罪起訴，其餘 15 人分別獲准保釋及「踢保」，警方上月再次拘捕他們及通緝一名在逃人士，罪名包括暴動罪及在公眾地方藏有攻擊性武器。

代表第一被告的大律師郭憬憲在庭上投訴，有 5 至 6 名警員拘捕被告時用警棍打其頭部、膊頭及腰，把他完全制服後再以胡椒噴霧噴面。郭續指，被告稱雖然看不到，但感覺到有警員跪頸，他在警署曾向值日官要求驗傷，值日官卻說「唔好扮嘢」。

手腳

以鐳射光線照射警署

咁又暴動

想知暴動可以低門檻成點

以後香港法例淨返暴動罪算啦

黑警有特權

咩都告最重罪，冇人性

你企係條街度
都可以charge暴動

民主派35+初選, 被揭非母語候選人需繳5倍按金

講句屌你老母都可以話你暴動
根本就係政治檢控

講句粗口已經係暴動

黑警同DOJ話係就係

屌你乜撚都暴動左先

又一隻5毛

黑警黑官黑政府

Push

已入 LIST，自己好好檢討下。

原來係手足扮野......唉
輸了

仲話放生黑狗

好彩你衝出黎 預咗單機？

擺明hea做唔想又開快勞

又老屈

係現場出現囉。